保方條廢老走場都唔比c朗入波

醒目

廢老又贏

同你諗既野一樣

我唔會連續比c朗入波 twice